韓國網民希望BLACKPINK出席MAMA

1. Please invite BLACKPINK as well~~

2. If Treasure attends MAMA, I hope BLACKPINK also attends MAMA this year. I really want to see the BLACKPINK stages at MAMA, please

3. I hope that this will be confirmed soon ㅠㅠㅠㅠㅠ

4. Wow, has YG reconciled with Mnet yet??? YG will send their artists to MAMA this year???

5. I hope BLACKPINK also attends MAMAㅠㅠㅠ

6. Daebak, YG is crazy, they’re working hard

7. I hope Treasure wins the Rookie of the Year award and to be honest, BLACKPINK deserves the Best Female Group award

8. Wow we can see BLACKPINK at MAMA

9. Please, I wish I could see BLACKPINK’s stage at MAMA at least once

10. Treasure will get the Rookie of the Year awardㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

💖🖤💖BLACKPINK IN YOUR AREAAAAAA💖🖤💖

我想MAMA係返香港搞

MAMA做假多 今年咁既成績都拎唔到就算數

唔好去啦
once一間又屌bp做假

once = bp 所有獎都係YG買返黎

Anywhere but HK

睇撚錯MMA